我们知道这对许多政府和公司来说是一个新领域。 为什么孩子需要特殊的保护免受人工智能的影响|Karen Hao |020年9月17日|MIT技术评论 
 科技股在过去一年的涨幅如此之大、如此之快，以至于即使它们最近摆脱了以创纪录的速度跌入回调区间的影响，许多华尔街人士仍认为，这可能是另一场类似2000年的科技泡沫。 科技股与2000年泡沫相似的3个方面，以及与之不同的一个方面 
 纳斯达克指数距离回调区间还有大约0.5%的距离。 纳斯达克指数再次处于回调的边缘。 投资者对大型科技公司失去信心了吗? 伯恩哈德·华纳，2020年9月11日 
 冠状病毒大流行将美国金融数据推向了极端。 三张图表显示，美国经济正在走向极端。丹·科普夫，2020年9月3日，Quartz 
 他们可能会抄近路和高速公路到达他们领土的不同地方。 土狼搬到你家附近了吗? Kathryn Hulick | 2020年9月3日|学生科学新闻 
 “阿尔塔米拉诺一直是有争议的领土，”哈维尔神父说。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 当它们入侵新的领地时，种群数量很低，蜂王的配偶选择也很有限。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 但是在妖魔化和理想化之间有一个混乱的中间地带。 2014年度小说|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 “我们生活在广阔的土地上，我们的眼睛有不同的形状，我们信仰不同的宗教，”她说。 重塑蒙古战士和伊凡的土地|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月25日|每日野兽 
 附属于阿萨德的基督教民兵绕过与YPG结盟的敌对组织的领土。 在叙利亚的一个角落，圣诞精神以某种方式存活下来|Peter Schwartzstein | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 如果那些玉石在下雪前在领土上露出任何部分，我就会抓住它们。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 因此，最多四千名印第安人在这片广阔的内陆和海岸上漫游，而不是占领。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 货物经理并不咄咄逼人，有时人们认为马西森倾向于侵占他的地盘。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 波因德克斯特和科布现在回到了吉特上校指挥的地区。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 他们的领土在大西洋沿岸延伸了400英里，“从大西洋向西到南海”。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔